
7. Дано масив цілих чисел. Знайти суму чисел від початку до першого від’ємного числа.
2.2 дано масив цілих чисел. Знайти суму всіх чисел, крім від’ємних
10. Є два масива з числами. Записати в третій суму першого і другого по елементно. Третій вивести. Всі масиви однакової довжини.
11. вивести тисячу чисел починаючи з 1 де кожний наступний більше попереднього в 2 рази.
12. дано число N (більше 100). Вивести всі числа що діляться на X(друге задане число, менше 20) від більшого до меншого.
